何wayne：摩佬贏曼聯靠運 曼聯本來有可能反cup

何蛇真係用獌鏡睇波

佢獌黎

1-6叫運
講英文收皮叫運桔

佢肯躝未

佢預測條片話睇好曼有體能優勢坐和望贏丫嘛

同埋輸在冇出連加特

永遠佢都立於不敗之地
估中贏就佢套所謂理倫啱
輸就對面有運 出錯人

Don’t make stupid people famous

同啲賭仔一樣 買中就正氣 輸咗就踢假

有冇何Wayne 打手

同無出傑斯 C7 碧咸 維迪 李奧
所以唔算贏

都包係運氣入面

咁真係負碌加紅牌喎

叫我？

繼續作多D戇鳩terms咪幾好

獌贏白禮頓就真係靠運
白禮頓本來應該大炒

未紅前左右兩邊俾人話入就入
啲波任出輸到1-2
咁都仲叫負碌...well

呢條廢撚 好心蘋果就搵理性足球同何輝吹好過啦

死白痴仔
獌狗條防線好似處女膜咁
一入就穿

佢用英文講波搞到utube ban左佢收入
已經係最大懲罰

點解唔用普通話

邊個聽?

全靠性感男神摩連奴突破足球理論

on9 獌左右2邊俾人無限放題都話踢得好？？？

無計
為左死撐自己條賽前片出盡奇招

未紅都1-2啦,當冇紅牌11打11,下半場摩佬泊大巴入條毛咩

咪係
唔係果張紅牌，熱會贏得咁輕鬆？
連登仔最識波

紅牌係真
但負碌係邊
上場曼聯就真負碌啦

獌同熱，邊忽有體力優勢

佢個會員專屬區叫人買曼聯丫嘛 呃9左班課金友而家就用藉口話自己分析冇問題

獌的確有體力優勢喎, 仲要無傷兵full team
你有無睇過熱個地獄賽程同傷兵

估中：神預測
估唔中：如果唔係乜乜乜就贏

何蛇咁勁都冇球會搵佢教懷材不遇

訂閱佢patreon果啲on9仔死全家算啦
助長件柒西繼續廢噏

台灣觀眾

對白禮頓都7到咁，on9先仲會買曼聯嬴wo
唔識睇波咩，白果場唔係一場中5次柱會輸？

根本就同果啲叫人課金買料既騙子一樣

台灣仔睇波架咩
佢地睇nba同棒球就多

咁on9都講得出
就抵佢係YouTube到乞米

算啦Ching
連登講波只有互屌

課金信何Sir,下場咪同佢一樣囉

頂龍未5-5波...
有冇睇過熱之前係咩對手
同埋熱而家多人瘋狂輪休
獌之前場場比人禁屌到90分鐘...
仲笑人冇睇賽程 笑撚死

獌狗 真係好撚肉酸
比人炒到1-6都多多藉口 好嘔心

對住曼洗唔洗拍大巴阿?諗多左啦

佢真心肉酸 成日叫人眼光唔好咁狹窄
明明最唔聽人意見個個就係佢

估中左就幾年前既野都拎返出黎認屎認屁
估錯左就話人地靠運，靠個人能力

早兩輪利物浦對阿仙奴，佢話阿仙奴坐和望贏，最後大家有眼睇，仲要覺得利物浦靠運贏，唔係羅拔臣送球比你，阿仙奴上半場攻門都無啦

最好笑係d賽後評，例如賽果係2比1，有1球係靠運既，佢就會話如果唔係運氣，呢場就係1比1，大佬呀，一隊球隊即場會因為唔同比數而有唔同應對架嘛，點可以話無呢球個比數就1比1呀，佢識唔識踢波架

其實講波講得好，用黎賺錢真心無問題，但唔好盲撐呀，班何粉盲撐到

利申: 都聽得幾多球評節目，莫講話體野、理性呢d高質節目，連肥so文傑呢d 9upper都好過佢

佢講賽程 無計表現

文傑同理性一樣咁高質喎
何蛇又話收皮嘅，仲唔快啲收，我好支持佢，收皮

曼最後一刻簽到卡雲尼，真係good屌

其實眼光錯左好正常，大部分球評節目錯左都會自嘲下，話自己燈，無人會怪佢地

但唔好死唔認錯，兜得咁柒呀大佬